和你傾3.10 王宗堯談理大圍城獲最佳電影對香港電影未來之影響及提出心理準備看此電影 十年/

#香港台 #王宗堯 #香港人主埸

Come on和你傾3.10
王宗堯談理大圍城獲最佳電影對香港電影未來之影響及提出心理準備看此電影 十年/
樹大招風導演歐文傑對比十年 /
理大圍城 Mr.TourSt. Lawrence Market
Mar 12, 2021

多事男人ToastMan
73.4K subscribers

#香港台 #王宗堯 #香港人主埸
e-interact/PayPal
Hongkongerstation@gmail.com
Kickstarter 至 3.21